時時覺得做人好辛苦

一直覺得生存需要好大勇氣

我咪係

試下做狗